水瓶座巴絲同我入黎 （12）

post 11 ：

話咁快就第12個鋪 咁就黎2年

1

去邊過生日

太陽出來了

就快又生日了

有冇人同我一樣31號生日

遲你1日

30號

係美國

好快又生日 又老一年了

讀書？返工？

就黎到水瓶子女生日

Both 啊佢

生日撞正年初一

生日個日年28

咁開心

我都係

初三生日

都係咁啦 生日無乜特別
節日無感覺

D朋友每次生日都係自己一個做搞手 又禮物又蛋糕 因為真係好錫佢地～ 但係每次到我自己生日 乜都冇... 以前都會期待下 宜家真冇期望就冇失望

有無人2月14生日

6號 初二

我自己生日做埋搞手 反正一年一次 咪開心下囉

初四生日要返工

希望女神生日肯陪我

呢到初一至初三 生日都齊腳

Happy birthday to me

水瓶女揮手

工作不如意應該點

有無 11號生日

裸辭
日日遲到早走，Don't care about the job

我依家就係咁，等新年先再搵工

去台北睇到一個手信幾有意思

但要有人名,打算整左幾10個返香港送禮

溝不到的水瓶女

祝各位今個月生日快樂

咩手信

我215

有冇巴絲都係年廿八生日
生日毒留家中大掃除

我都係啊

唔係掛 咁好彩既

好似好耐之前已經見你要溝水瓶女

31/1

大家咁話

努力溝緊水瓶女

其實放棄左
只係拎返出黎講

正體字鑄字印

係上司唔好姐

個日諗住做咩好

希望你下個唔係水瓶水

準備入op過生日

你睇下幾多2月14

前2個溝果陣都唔知
一齊左先知

水瓶女有咩咁吸引你

30

講到我專溝水瓶咁

我覺得佢地幾獨立又有小聰明,諗野唔大路

水瓶唔好咩 吸引到人

我係

1月24水瓶男
就快又生日

係咪要男朋友送多份禮物先？

我諗我係假水瓶
唔知有咩吸引

如何成為快樂嘅水瓶座

妄想

有冇人2月9生日

如果水瓶以外金牛女性格都幾正,係悶左D
之後就到雙子

單身

咁祝你今年搵到個好男人

我都係24號生日

絲打今年幾大

吓你認真咩
我個妹係金牛
唔係太出聲 日日同佢打交咁濟

20 你呢

一樣 都係99年

Sor我腦殘 生完日就21啦

都近 生日諗住去邊

有諗過去OP 好多好多好多年無去 你呢巴打

1月生日特別多優惠
本來都有諗過去啊 但我有12月生日 正日去左次 所以應該唔op
可能簡簡單單食餐飯掛係屋企

最近同天秤一齊緊

好後生...

而家香港有咩生日優惠做緊
已經離開左香港一年有多

都幾多 但係for一月份既人

2月呢

0213留名

老喇今年都20

你男友就好啦 記得唔好咁輕易放手

我老過哂你地

間唔中會咁 等佢靜一排就好返

無約朋友出去慶祝咩 可以一齊慶祝喎

食屎啦你

我94

就生日了！

你好似就快返香港定點
絲打返黎拿4000

我就快25但身邊好多認識都鋪緊結婚

有咩

你上年唔係香港做嘢有交稅咩

上年先啱啱畢業

所以咪應該有得拿

me!

hi lm

但我成年唔係香港

聽日就25

人大左就無咁在意生日
傾住計一齊過都可以 第一次見到有人同生日

19同20個差距覺得好大 加上可能我個樣細個 接受唔到大得咁快

去op正呀 準備去了
可惜二月既人冇得夾時間一齊去

我都係諗住自己去咋 好似幾正咁

其實自己一個更開心

1月23日既巴絲同自己生日快樂

純粹係自己玩唔起機動遊戲 無謂要啲朋友就自己 趁免費入去行下都好

雖然話慣左自己一個
但有時望住周圍啲人都一pair pair
心有啲酸

生日快樂

召喚9號生日嘅巴絲

HBD#

生日快樂
#metoo

咁似我 對方又係天秤男

生日快樂呀

佢應該無上連登

聽日終於放假啦

太chur 係唔work 架ching

我女神好似名花有主

最近一淡砂糖一淡屎 講多兩句又潛水 再搵佢直頭封埋我

唔好咁死纏爛打算啦
自己無必要做到冇曬尊嚴
唔係只會越黎越反感
真係中意佢嘅咪重新做番自己
佢以前有好感嘅係 你做緊自己嘅你
而唔係個世界得佢一個嘅你

最近都唔算 唔知點解佢冇啦啦嬲

exactly係我個case 分別在佢未block我

佢地自己因爲咩唔開心佢地自己都唔知
啲feel話黎就黎 話冇就冇

水瓶女好高要求好難溝

一HIT中就成功

水瓶真係唔chur得
你問佢野佢地只會答好行既野,真係要好close先同你交心

溝水瓶過程玩玩下就得

溝到就要認真對待

慘情 自己水瓶對象都係水瓶
完成傾唔到計 已被Friend zone

都係

有冇巴絲一樣同楊千嬅

210，留名

佢地啲feel話黎就黎 話走就走

第一次搵到同一日生日嘅人喎 0213

年初一留名

好想成功 一路以來都太認真 最慘唔知佢邊個先係真心話

巴打生日快樂

你都係 生日快樂

絲打今日過成點

同一日喎

揮下手

27號生日

就快到你生日

Me

其實水瓶仔女大撚把market
係睇我地覺得對方夾唔夾姐

今日太攰無出去 應該會聽日去

夢一場

諗住點過

2月15 hereeeee

25/1 今日

25生日

216 here

2月1號生日

水瓶座男話淡左，有冇得挽留？

我都係！！！

大家生日都好似過得幾平淡

係 不過都幾好吖

最好笑係臨夜晚屋企人先記得我生日

竟然係咁 不過今年都好似好少朋友記得我生日

我都係 無諗過你都記得我

姐係你平時唔正

圍個爐先

嘩開心 ching咩年份

同月同日生日好難唔記得㗎喎

hi

都岩既

96 你地呢

94

同一日
巴打邊年

95年

大你一年

有冇30號出世既巴絲？

女神心情時好時壞 生日唔知幫唔幫到佢慶祝

水皮座

有冇可能再次吸引死左心嘅水瓶女

好痛苦唉

有冇3號既巴絲會去op

生日去op有咩特別

唔駛錢定半價

有咩慘得過兵都冇資格做 心情變化快過日出日落

唔清楚佢點諗真係好迷惘 已經食幾次檸檬

到依家仍然來回地獄又折返人間

免費

本身都有annual
Btw 3號既巴絲生快

依排病撚到痴線

0213

爽啦

咁多

岩岩有左個水瓶男友，但我依家俾佢食住，點同佢相處好？

祝各位水瓶座巴絲新年進步 開開心心

今日生日

巴打生日快樂呀

比新年騎劫哂

叫啲屋企人醒水比多幾嚿水你
拎去食餐好嘅！！！

我之前有打算去酒店食自助餐
因為生日免費同要一人拖三個啱啱好

但酒店寫節日除外

有無啲係一個星期內 或者只要係生日月就可以
嘩咁樣好慘啫

想約女神出街 但又冇藉口 生日同情人節都想約

雖然明知冇機會

2人出街都幾難WO

想下姐 之前都試過下 但次次都係借D意

女神主動約我就最好啦

利伸：ff 依家佢都唔理人

表白左未

聽講表白既話,如果水瓶冇話好抗拒你,你處於係普通朋友以上位置(好似係)

不過水瓶冇人知佢地諗咩

開頭冇乜抗拒，但之後嫌我煩極抗拒 講下都唔得

你意思係表白左果陣冇抗拒?
你做左D咩搞到佢極抗拒

不停問佢 依家變成沉默是我最大的溫柔

今日生日 入黎留個名
Happy birthday to me

又激嬲女神 應該無機會了

又a0的一年

我之前都係咁問
佢話唔會煩,但其實我覺得自己都問到煩

佢對你有feel未唔煩囉 最慘我女神對我無feel呢

我覺得佢好快被人追到手

唔洗太care 佢有冇人追
我反而想佢快d出pool 佢都算係好女仔,做朋友幾好

水瓶有種通病,一定同佢表白之後,外人睇佢避你,其實佢地係唔識handle同唔知想點

搞到佢唔係唔想同你做朋友,佢地自己都好亂

佢有男朋友個陣感覺仲好 忽冷忽熱真係令人心亂

不要想太多,佢有,佢唔公開你一世都唔會知

希望女神會守諾言啦

我都唔記得29巴打你係邊到識你女神

有緣就會知

有無17號生日既巴絲揮個手

連埋情人節

我自己就係咁
做返朋友又尷尬 冇得做朋友又好可惜
之後直接避免聯絡唔使煩

仲有聯絡其實算唔算好事 feel 到佢想避我

相認

今日係小弟我生日 我既願望係身邊既人都可以健健康康 其他0213生日既巴絲都生日快樂

都係既 起碼唔會完全冇聯絡
唔好成日揾佢囉 成日chur住會覺得煩

一主動搵就出事

因為我地自己都唔知自己想點

可能你諗開一D
同你表白果位可能急左D
但佢失敗左之後應該真係想同你做朋友既

表白失敗果位都未尷尬

唔知想點👉🏻覺得煩👉🏻燥底👉🏻索性唔理

即係咁講
對面水瓶女咁既情況完全冇返身機會wo

但你地隔一排又會好易引到

其實對你冇興趣嘅 做咩都冇用

好彩無事

上次果位我真係間中引下佢
引到得米

上次嗰位 咁今次嗰位呢

我係咪錯過咗啲嘢

不要再說

間中會炸

佢黎緊生日已經整左份不費時又有心意既禮物輕輕炸佢

今日又一句激嬲佢 同上面位絲打諗法差唔多

我老豆214生日

214 的水瓶仔女生日快樂

樓豬準備生日快樂

一個人叫左個KFC桶餐自私食

哈哈 呢度時間未到啊

有冇絲打同獅子男拍過拖？

樓豬生日快樂

有218巴絲未？

多謝呀！

就黎返香港啦

樓主我等你幫我做心理輔導

做咩呀

CAP返上面算

愛你但已經冇勇氣再講出黎 卑微既請求變為了不合理的訴求 換來石沉大海的迴嚮 已經盡力了

唔鍾意你既講多半句都嫌煩

有無0206嘅巴打

Lm

218達陣

岩岩生左日 其實咪又係咁 普通一日

踩中咗水瓶男地雷
他説分手
點求？
已經半個月
冇聯絡一星期

216

唉

岩呀
唔好叫春,找第2個新的

做朋友先
唔好有做兵既心態,真係當做朋友先咁

detail

好難搵第2個

水瓶座最後一日既我地 生日快樂🎊

我都差唔多 不過唔同既係佢直頭同我講無感覺

依家愈黎愈抗拒我

佢唔係香港人
經朋友介紹認識的
是他主動追我
他離過婚，有小孩，小孩跟媽媽
他有跟我說過小孩還小
雖然他跟前妻不合而離婚但係覺得小孩是無辜的
所以盡可能做到給小孩有一個完整嘅童年
會時常帶小孩出去玩，每天也會跟小孩視像
其實這些我沒有介意過
然後我發現他帶我去的地方他前妻和小孩也去過
我承認我係睇佢前妻嘅fb發現
因為佢冇同我講過佢會跟前妻同小孩一齊出去
所以我問佢⋯
跟住他覺得我不信任他，質疑他
同埋騷擾佢哋兩母子（其實我根本唔會做啲乜）
Ps:離婚佢就一定離咗，因為我的朋友是他的好兄弟

TG POST幫到你

我都係差唔多啦
佢又拍緊拖,祝福下佢

我這樣討厭 他完美如此

暫時我只愛佢一個 冇心再愛多個

絲打你係都係水瓶???

個男人有D複雜

心情大上大落

讓我都 偷說一次

你遲下就有心

俾自己傷心幾個星期,放置佢一排反而仲好

無嫁 上一個都8年前鍾意 唔想變大魔法師

巴打都係水瓶?

唔係 你估下

冇得估,我覺得估男仔星座好撚難

水瓶lm

祝泉水姐姐在天之靈生日快樂
祝我生日快樂

210水瓶 lm

我係處女女
佢係水瓶男

聽日如果有幸女神約我既話就好喇 過埋聽日大節日又要等好耐

利伸：發夢都未必有

突然想知水瓶座多數分手既原因

覺得佢唔了解自己 但其實係自己轉牛角尖

有冇人可以解答下

但點解又唔了解又會一齊先

轉牛角尖算唔算倔強同硬頸

但點解咁多人話拍左拖既水瓶對另一半會變到超級好女朋友

講真男方背景咁多野已經好撚搞
仲要水瓶仔,我都唔知點捉

處女女我識之中都好煩太撚完美

我整咗個爆炸盒，一張寫咗少少野嘅卡，同一個自制刻名皮革鎖匙扣俾佢⋯唔知氹唔氹到呢？

爆炸盒我2年前整過

我岩岩最後攤牌都整左

原來大家都咁鍾意整

仲有冇其他分享下

想問吓水瓶女愛情方面係咪好執著？
中意一個人就好少變？

好似鍾意左/ 一齊左就會好愛對方

但唔知點解會分手

大家好
我係新入黎的水瓶巴

對方係水瓶？

今日send咗句
我可能説話太直太狠不小心傷害了你。對不起⋯
佢睇完都係已讀不回

係

水瓶男唔知

水瓶女唔回就GG

不過佢地好撚懶

有時可能係佢都唔知點覆就已讀算

最後send咗首歌俾我⋯

我忍唔住block哂佢ig,fb等聯絡方法了

咩黎

女神終於識答yes/no 算唔算好咗 雖然明知個答案一定係no

依排接近0交流 心灰意冷 再係咁落去死硬

主動約佢又話煩 叫佢加返我又話煩

做乜都死

不如算吧

同佢相處其實幾開心 佢肯理我多D就好

時快時慢 快起上黎可以傾足幾個鐘秒回 慢既... 第二日先覆
絲打有無TG 我地互相扶持啦

我終於得閒上返水
之前話過我返黎就會開返link
有興趣就入黎吹下水啦

我算擺脫左
唔想再理佢

你地兩位加油

雙子仔溝女瓶女失敗撚在此

偉大樓主已經返左香港?

對呀 入黎啦

狂賀

好唔慣

水瓶係咪長期單身

u a not alone

me too

個po 原來重來重運作緊

屌你

最近有d 忙
遲少少先入group
次次入group 都吹唔停

樓主咁快返地獄

等你谷爺

終於見到我未

推

水瓶其實好少埋堆同就咁同人吹水

啱啱開始就係 之後熟左就會好癲

有冇人可以教點復合 😂

唔知係我哋friend zone 人定人哋friend zone 我哋

push

單性繁殖

汽車推推

pish

咁你地仲有無傾

PUSH

差唔多情況 不過比你差好多 表白過 我搵佢會嫌煩 佢搵我就得 要好好珍惜同佢相處既日子

琴日有試過搵佢傾過
傾左一陣咁

我就無冷過佢被佢block就有 同佢相處真係好開心

表白就會出事 祝你好運

唔用追佢既心同佢相處會好D 佢應該會安心D

利伸：好怕水瓶女忽冷忽熱 好驚佢真係完全唔理我

咁日日見
可能想KEEP住做朋友

仲未放棄

咁佢都鍾意你就易搞啦

雞肋 但真係想擁有佢

起碼唔會抗拒

之後呢

可能佢識到第二個或者有野忙姐

算啦順其自然 慢慢就會放低

一暴十寒既交流 只可等待

落雨天好煩 好肚餓呀我

你幾大呀？唔洗咁急喎

遇到覺得岩既人真係唔想放手 因為知道再無機會遇到咁岩自己既人

咁似我

係 我都係唔想放手 就算個個都話自己傻 都係唔想放手 做左先

就算唔啱 都想試左先

水瓶就係咁固執，明知仆街都唔想放棄任何一個機會

支持，死得死心

要狠狠被踩踏過，先識醒

你鍾意佢梗係咁諗

可能人地根本就唔在乎

所以依家都係自己ff開心下算
冇咩期望

佢仲緊張你 有機

佢地把口信唔過 好多野講過扮無

大家咁話

忙裡留名

yoyo

入唔到。

入面有咩傾呢

歡迎進入

又封哂所有聯絡方法 其實有冇機會解封

佢唔鍾意既人搵佢就覺得煩 有D野講完就無咗件事

依家唔係我唔夠愛佢而放手 係佢對我反感而要無奈放下

無啦啦又封殺

只可以講女人諗野同男人諗野有好多既唔同

遲下可能又unblock番黎搵你呢

係呀 複雜很多

發夢都未必有

返黎都未必係好事啦

最近有點悲傷，肥又減得唔太成功

不過你咁耐都未放棄都好犀利

做咩事啊

水瓶座嘅女仔係咪真係好難頂？

一見鍾情 開頭有傾有講就自然諗多咗 覺得佢係好岩做我另一半既人

唔知佢地諗咩先慘

小心唔好諗多咗 佢地講野好醒目 好識氹人

我覺得自己好難頂

水瓶女同金牛男有冇好結果

上網睇話唔夾
但一齊左又可以一凹一凸咁磨合到

我都係水瓶座
成日以為自己好好相處
但係其實都好鬼難頂

係呀 FF自己好好

全部都係火星黎既生物

落雨真係好煩 唉

攬住

千奇唔好沉船 佢地好識講野留住你個心

佢地真正諗緊咩係冇人知 你hea佢就岩

咁你咪關心下佢

點解要同你say sorry

水瓶巴LM

唔明白 佢地會覺得自己錯咩

佢地好難會覺得自己錯

就係會say sorry 先最離奇

我個個肯理返我就好喇

你又衰咩

衰on 9係唔係無得救

但水瓶都幾鍾意on9既人喎

希望佢會回心轉意主動搵返我啦

水瓶既你地覺得自己係點既人？

追下第一個Po

頂笑左

好耐無上黎

潛水後抖氣

一齊？

一齊緊

我都溝緊個金牛男
好難捉摸呀
利申水瓶女

我到最後一刻先知佢原來都鐘意我
金牛座真係要慢慢黎

好想水瓶女神肯理返我 雖然冇咩可能

我都覺，真係要勁慢
佢又乜都唔講又唔表達
但你最後點知佢鍾意你

佢去完我屋企臨走時又唔想走咁
然後攬住我 我之後就問佢
不過個答覆都係 ：你幾時鐘意我就幾時鐘意你

哈哈哈好sweet
祝你哋幸福

你同邊個一齊緊

等佢cow你

水瓶女要走邊個都攔唔住

flirt到

你囉

第一眼到依家都覺得佢好岩我

唔遲呀 有樓主陪你

瓶女吸引之處

LM

lm

佢唔識cow女㗎
A0仔仔

多謝你 過埋九月就完long d
希望你都同到金牛男一齊

開心就得

瓶女真係好識令人對佢刻骨銘心

但係水瓶真係好難主動到

我試過2次long d 了

真

水瓶仔想追個白羊女

我今次第三次
希望收個靚尾

做左d乜

嘩屌 你專係食呢啲

2月19生日算唔算水瓶？

希望唔洗再食

某程度上好識.....

下 咁誇張

🤔都算

希望你最後啦 加油

佢地深不可測

水瓶女真係諗好多

多謝你

啱 腦好多嘢諗

我覺得自己幾似水瓶
但有d人話我係雙魚

雙魚and水瓶之間

我走左啦 88

係好多小劇場添

係 有一班人係你個腦入面討論緊

星期六 陰天 準備落雨
大家做緊咩

追緊Po

追成點呀

人呢

獅子女想追水瓶男...
佢真係好難估呀...捉摸唔到

係 水瓶仔真係好難估 但是佢會散發一種好耐人尋味既味道 會令人更加想去注意佢

已死

出黎呀

我有排

死咗仲要鞭屍

笑到 渣ga

我唔鞭啦 乖啦

hi 悶到

返工做到傻

可能做比你睇姐 佢地好叻攻心嫁

順奇自然啦 擔心既主動間唔中flirt佢就好

返乜

你又戴返條囉

呢種感覺難受到

你係水瓶？

我曾經都係呢個位週旋 煩撚到

hihi

不如放低一陣 做住其他野先 雖然好難...

啊啊啊啊 我ex係天秤

屌！！！
你一句簡單的問好 我牽起反覆的煩惱

same

好過連開始都未開始過

好慘 唯有祝你下個更可愛

屌又係等一個無結果既結果 唔好等啦

我2月18生日 係咪計水瓶雙魚!?

輕輕的我來了
正如我輕輕的走……

+2

開始左啦又 現任都係天秤呢個天秤好好

真 真係好可愛

水瓶黎

水瓶都係無安全感架 我之前都擔憂到想死

晚上好

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

深夜放負時間

play鳩u了

最緊要係性格同脾氣問題

無辦法 而家你就只係可以比佢牽著鼻走 但係其實佢根本唔care你係咪有等緊佢

希望你都早日...得到解脫

好多嘢諗緊

嘩我屌你老母 呢首歌 仆街陷家剷
水瓶仔之前就係好撚鍾意呢首歌 屌你老母又諗返起佢 屌佢老母點解突然要咁樣啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

大家未訓？

你什麼都不是 你是二等兵士

你依家點呀？

執著左好耐 傷得好緊要 最近慢慢起返身 都係諗起依然好痛

或者你就當係最後既禮物 慢慢放低算

好多時都係咁 所以每次感覺黎就要捉緊啦巴打

原來你改左名 好耐之前已經見你開始講

逃避無用架 係我就會捉緊

同水瓶仔曖昧緊 long d
佢會成日特登講佢同女同學食飯
又同女同學行超市
到底想點

曖昧緊姐係咩程度 flirt你？
long d 仲要曖昧仲要係咁同其他女仔去街
三思呀絲

糾纏咁耐 拖到而家咁要一齊都一齊左了 算啦

我係偉大的樓豬

之前表過白
但我話等佢畢業先
唔知係咪特登激我想我緊張
利申 嬲咗

幾時畢業 佢係邊個國家
咁你遲啲同佢真係一齊左之後都提防唔到佢係果邊會點
利申 2次long d 慘敗收場

喺英國 今年畢業lu
我分唔到佢係想報告俾我聽佢做咗啲咩定想激我
始終男仔同女仔諗嘢好唔同
你2次long d last到幾耐

佢啲口吻係點㗎 平日d對話親暱？
14個月同5個月

咁快d出手約啦 拖到幾時

之後就一定要move on啦
放心 係呢度back u up

記錯了

其實佢毒撚嚟
唔會好口花花但我feel到係sweet既
但早排大家都忙 疏咗少少
14個月都幾勁 一定好難捱

屌😂😂😂😂
我14個月果個都係毒撚黎
但係之後都有係咁嘈 因為我一拍拖疑心就會大 神經緊張擔心佢係外國唔知同邊個去街咁 同埋佢都係英國
試過鬧交由夜晚鬧到凌晨 時差9個鐘好辛苦

但你狠心唔到

我疑心都好大
好彩佢之前表白無應承 如果唔係可能已經散咗
鬧交鬧咩方面
我唔鍾意鬧交 鬧嗰個又辛苦 俾人鬧嗰個都好辛苦

咪疑心大到懷疑佢 要佢匯報行蹤咁 之後咪發火 因為我無咩安全感 即使佢係毒撚唉 惡夢黎...
係人都唔鍾意鬧交啦 但係要忍到先得
我最近比天秤ex係咁鬧 我谷到好辛苦 最終爆炸

5月8日 星期三 雨天

邊個咁可愛

鯉魚王？

鯉魚王 使用了 彈跳

grad左就會狠心到

同你經歷差唔多 直接話無feel完全唔會考慮

但又識氹人

你sure？？

好煩 深夜放負時間 安全感點解可以低到咁 負埋數 真係好煩 點解決 救命 好辛苦 係咁喊 停唔到 我又黎啦 我個情緒又黎啦.............................................

親身經歷 佢地有好感個時會引你約佢 之後變差個期約佢就石沉大海屌返你轉頭煩到佢

水瓶如果對一個人有興趣都唔會主動出手
佢會做好多嘢令你主動去約佢
但係就算變差都唔會屌返轉頭既 會直接唔理/hea理囉

做咩事啊樓豬

水瓶新仔報到

女人變幻莫測 何況瓶女

how激

又係因為一啲小事而諗好多 個腦爆炸 好辛苦 真係好憎自己咁無安全感

hello 幾時生日

我又係

2月16我冇乜水瓶朋友所以入左黎

歡迎
我215

以前ex2個ex水瓶 都係超級冇安全感到分手

係 無話佢係咪靚仔 以前有個ex係毒撚 我都可以完全無安全感

好奇其他水瓶座會點諗自己

覺得自己好叻豬 好醒目 好聰明
但係又自相矛盾 有好多嘢想講想做又壓抑住
愛面子 唔想係人地面前認低威 覺得自己高高在上

咁係咪即係過於有自信

我諗係 但係又會悲觀到仆街 就黎人格分裂

我同你好唔同

詳細希望

我份人勁理性 平時都係樂觀底 心情起伏勁小好多時都唔鍾意盲目跟隨潮流 好欣賞人有critical thinking

呀 你講起理性 我都真係幾理性 但係會係任性中既理性
我都有樂觀底 悲觀到底既時候就會覺得都唔係真係咁差姐

絲打幾歲

廿零 你呢

21啊 任性中嘅理性即係點有冇例子？

姐係有一樣嘢我本身想豁出去做 但好危險 但係我會諗發生左之後會用咩辦法去解決

咁所以之後會唔會做

做啦梗係 都決定左

嘩真係好嬲喎 我肯定會爆炸

係 我之前都試過無身份咁係咁付出去對一個人好 跌過仆街過 最後佢當我係屎

佢玩9你

我反而覺得佢係唔知點開口先求其up第二個fd
我會放個重點落佢講sorry 同埋佢想氹返我既動機

水瓶男，天秤女

點睇？

你要做主動 水瓶真係好難做到主動
如果你搵完佢佢都係唔理你 咁就88啦

我水瓶女 天秤男 暫時不錯

我反而鍾意佔有慾強既男仔

因為佢發覺自己身邊無左隻兵 就會開始care
你要分清楚你係兵定係....

係 我就係咁犯賤啦 吹呀

搞咁耐都無結果 想點呀 我都鄧你急了

咦 你心態改變了

但係reU又見返不過算啦 畢業之後都真係難d見

你點樣覆人

睇下你係咪會令佢無安全感囉
不過你地都未一齊都可以唔洗咁快講安全感住既
水瓶係處理情感上面都算理智架
一旦佢放棄左 決定左 都幾難返轉頭

都好 唔好再糾纏但係自己又會心有不甘

errrr 咁係人都唔想再傾落去 為乜姐

咁係因為之前你受既對待都好差

點解同我一樣 我有段時間都係因為係咁po story 比佢睇....

星期五 天晴

走完咪自己返黎

問佢！

水瓶新手報到~

愈等落去係咪愈冇機會...
但係我真係冇再做主動既勇氣...

hello

等落去真無機會

拖落去等88

新黎!

halo

最近識左個女朋友，佢好似成日都想我tum佢。
我又唔係好知點先tum得佢好開心

咁女仔係要tum既 佢唔開心成日要你tum定點

佢返工都幾辛苦，會同我講。所以我想tum下佢等佢開心d。講下笑話？讚下佢？鼓勵下佢？點先令佢開心d？

可能準備一啲小禮物 或者寫張卡 偷偷擺入佢個袋

你識啲嘢 我真係好受

errrr 做咩偷睇得咁快

冇乜事我追番Po啦

好呀 乖

母親節快樂 天晴

我唔會識你掛

下 點解突然咁講

無聊講下姐

嚇死我 已經比好多人起底

五月十三日 晴天 大家好
溫書啦

做咩睇連登了

唉
我真係好撚痴線

same here

呢度係咪個個都覺得自己係痴線佬

係 全部青山出黎

天秤定唔知蠍here 屋企電話24567111

我屋企電話黎喎

同一個屋企

正到

我水瓶男 佢獅子女

覺唔覺獅子女都幾痴身，成日要我理佢，有時已經得閒就覆佢，都比佢話我冇理佢，宜家佢嬲緊點算？

獅子女真痴 你水瓶竟然會比佢控制返

啱

已成過去

新黎

下個水瓶更瘋狂

星期二 天晴 好撚多蚊呀屌你老母

最近在意一個水瓶女 初初識佢都幾多野講下
依加佢一日覆一次 或者隔日覆咁
我問一句 佢答一句 唔會延伸話題 唔會講自己野
唔知佢諗乜

對你無興趣了 88

瘋唔瘋狂唔緊要最緊要有feel同佢真係愛我

feel會唔會耐左就無 希望由feel變鍾意 鍾意變愛愛變永恆

我想

嚟了

狗衝了

一見鍾情佢完全唔愛我又有咩計 feel都唔會話無就無既 不過會隨時間變淡

不如分享下近照先

唔搵你咪會淡 過左咁耐

你分享下

欲斷難斷

不了 我驚巴打狗衝錯豬扒

水瓶唔鍾意就好難藕斷絲連

你絲打？

我巴打啦當然

咁怕咩

等你放先 女仔相吸引人D 唔靚就等睇巴打跳船

我肥矮毒柒無陰功

放上黎先有得討論

跳乜船 你話我？

係呀

無自拍

我都肥矮柒毒 仆街

咁啱嘅

茶壺 你要唔要正面回應佢

物以類聚

我都係肥矮柒毒

好啦 其實已經比茶壺收服左

你都唔係水瓶

你靚仔

我拍左拖1個月已經成日hea我又唔同我見面
熱戀期好似得1個星期左右
到底佢中唔中意我架
可能覺得我講野悶

睇佢本身個人悶唔悶啦 同埋你地因咩事一齊先開頭

靚仔洗撚上連燈圍爐

但我係癲佬

真 所以我....係咁蒲連登 知咩事啦

agger

hi 歡迎加入青山醫院

加多幾樣窮廢隱青

可能有其他原因 諗真啲先 如果冇就多數係佢對你失去興趣或者你令佢覺得你冇心機同佢一齊

我就黎無出街一個月 毒到無人有

原來係咁 茶壺認同？

醫院都叫有得食 我出面連樹皮都要食

對你就不認同 對我就認同

佢好social架 好似都幾多人溝佢
係佢主動話一齊 可能因為同ex散左啦
其實我講野係好悶 岩岩開始時都多野講 耐左就無咩野傾

我比人笑我神經病 癲婆

我唔出街 掂到陽光已經覺得自己十級曬傷

一起身見到你

咁gg啦⋯⋯佢肯定當你水泡了

點樣先可以有返興趣
我不知幾有心機 成日幫佢買野做牛做馬

我見到陽光就發生人生無希望

我兩個月無出

唉 點算

佢咩態度對返你先 佢似係想分手喎
你同佢傾傾啦

我肥矮毒柒唔出街

發夢啦你

巴打唔洗返工返學？

傾過啦 咪都係話返工忙 佢又真係忙既日日收9點

可以點 唔啱你既 勉強無意思

我約你 你出唔出

唉 俾我ff下啦⋯⋯

我好中意佢

公開示愛？

dog rush

放假同佢去輕鬆下

連燈網聚

做牛做馬唔代表啲乜 朋友都可以 兵都可以
可能你自己覺得自己好有心機但人地睇唔到就即係冇

想有返興趣都幾難 試下用佢有興趣嘅話題同佢傾計睇下情況點

errrr 樓主 點

係到放閃

你鍾意佢 你chur佢 只會更加逼走佢 或者可能佢根本心態已經改變左呢 你都識講 一個月啦 正常會越黎越鍾意你 但係而家變到咁喎

喺屋企睇連登

m記見？

出

我走囉 sorry

不如戴返副超

人地唔鍾意就勉強冇意思

示咗

連登粉絲

岩呀 我女神根唔fucking care我 搵多佢一次都嫌煩

金鐘M記

但我毒

你鍾意我？

轉下地方 就你囉 青衣m記

當愛多一點自己

屌 心靈 我覆金鐘M記果陣未睇到宜度

我地用番TG啦

慘到

我都毒

等睇偷拍照流出

相通左喎巴打

咦 乜你識我

鍾意你

一齊毒囉

你唔一齊？

有幾多先

有情人真好

好熱呀屌 做咩事咁撚熱今日

我唔識同人傾計 都唔知點解佢會中意我呢個毒撚

你都有左右手

我都鍾意毒撚架

返工做社畜

不了 自戀重好 好過浪費心力喺單戀度啦
一直覺得默默付出係智障嘢嚟
冇人睇到就係冇付出過
我都唔想咁諗 經一事蔡一智咗

你rich到 我無業遊民...

我要女呀要靚同對我好

乖我睇到架

地球很危險

ok 唔比佢

我柒 sorry

All of you

岩呀有時付出反而好似難為佢

咁其實可能事實上佢真係當你水泡 好橙

我屌

full of love

喂？

付出無人知

我鍾意你

我有兩個條件都有 重有數之不盡嘅優點

原來你有女？

番入青山屋企啦我地

喂 訓覺啦

去青山訓覺啦

人地唔受就唔受
你係都要攞屎上身就真係幫你唔到

仲跌到周身傷添

我女朋友叫茶壺 係偉大嘅樓豬

嘩多左了

係 到頭來受傷只有自己 我瓶星星

我鍾意

送俾我啦我會好鍾意

準備好了

竟然咁樣抬舉me

多謝先

五月十五日 星期三 陰天

準備講 竟然搶我對白

計劃咗好耐

而家啲人咁進取

講黎聽下

水瓶鍾意主動仔嘛

唔講啦 太多

真 水瓶好被動

哦 你講唔出！

追Po都搵到你好多優點啦
睇埋你個名都重得 都可以係優點嚟

咁你又講唔出嘅

當住面講過 又要我講多次
係有多咗嘅 但唔講啦

樓豬呢

唔得 我叫你講就講啦

in ur mind

唔想同人分享

我盡力

點盡力了

主動到

推爆po好帽

推我不如

冇爆到

你得咩

你衰

你無

又真係膠

你好膠呀

我巧矮㗎

幾矮 130？

14.5

屌

膠呢

帶好了 但到時可能又淆

下 真係帶左 但我都有

吓 你點解又有 你搵到啦？

本身都有2舊啦

靠你啦 我唔帶了

咁我唔提供了

誰人又相信 一生一世這膚淺對白

咁睇下邊個辛苦

來吧送給你 叫幾百萬人流淚過的歌

ok byebye

對唔住 我輸了

咁88啦

唔好

咁你應該點

帶膠上門了

請帶

要單數定複數

睇你想幾多

要升天

咁要好多喎

有女真好

我無女

冇女但有異性伴侶

errrr 你都有女

那有女死肥宅毒一個

我都無女 慘到仆街

你有異性伴侶

你都有呀

我都想有